沒有了一個警察親戚了

本來我也沒打算和他說甚麼，可是他傳了警察被人打的影片來想混淆我 我忍不住回了幾句 就沒有然後了

做得好

不要再找我
碎曬個玻璃心

錯在上家

「好的」
恨左幾撚耐呀屌

今日先嚟絕交都唔容易
=======================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

樓豬做得好
就係要等班警畜知道 , 朋友親戚街坊都睇佢地唔起
繼續同警蓄做朋友既人跟本同賣港無分別

隻叮噹好撚摟打

啲警犬已經周圍係親戚group度搏同情

樓主好波

慶祝

地下好多玻璃碎

其實啲片拍攝咗假狗勁廢嘅行動
仲send 佢地唔覺得醜㗎咩

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

我有這種親戚 我都會咁做

呢d 要唱衰佢
令成個家族怕左佢

要班狗斷六親 無女溝

點解最尾有藍剔，尾二嗰個係灰剔嘅

可能佢本來熄左藍剔 想扮睇唔到

做黑警都唔算人類

串

駁唔撚到就
＂不要再找我＂
廢物

之前還有說過 甚麼不同立場也不會影響堂兄妹感情 現在想來真可笑

咁似倫敦金
昆你唔到要去搵下一個

提醒你身邊人，慎防受騙

你無做錯到!

哇屌, 佢真係好小氣

唔post 相都大約講下內容啦

有人在警察開的群組中說 「這件事誰都有對錯 」
話口未完 啲狗即刻答覆「我們沒有錯！」

好！

你堂哥黎架！？

Send啲片出嚟過吓癮

去到咁既地步仲係focus 係「我兄弟比人打我打番你緊係無錯」e種咁小學雞咁低層次既思考模式。無可否認示威者都有少少e種心態，但絕對唔係主要原因，抗爭主要原因係不公義。兄弟比人打係唔會令到人以死相搏。

不要再找我
喂呀 毅進制係你搵人先㗎

駁啦，做咩唔駁呀
啲狗唔係好鐘意話自己理直氣壯跟足指引㗎咩
諗起樓主親戚嬲到震又唔知點駁個樣心都涼晒

當住呀公呀婆面前對住舅父拍枱大鬧
知唔知咩叫執法者
你老豆老母冇教你咩

好ball

想要呢set sticker 有無名

不要再找我

駁唔到唔肯面對事實就話同人絕交唔好搵佢
隻9隻都係咁
返狗屋圍爐啦

同意，一定要同衰人劃清界線

是撚但啦 洗撚講咁清楚嗎
唔搵咪唔搵

好L on9，邊有分咩前唔前線，一個集團就一個集團啦，濫權就係濫權
我公司Ｄ腐狗仲好威話下次要開槍